點解冇乜警車報廢

D狗次次都坐車增援，但手足要行，公平咩

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

手足行成粒鐘，車10分鐘內到仲可以前面路口等你黎

其實油擋風玻璃已經唔行得

其實有辦法喺現場拮爆d軚佢咪行唔到

區區有狗屋，現場拮有撚用日日報廢一架佢仲有幾多車可以用

推

D藍屍成日話外國點點點，外國唔爆你警車已經係奇蹟

利申英國JJ，黑警係咪想拉鳩我

然後佢地用白車 消防車

外國一早燒撚左，不過大把火魔法師試緊
我信有一日會見到呢個場景

呢兩個坐唔到好多狗 都好少成隊咁出

不嬲話手足輸無車

燒一架車要咩材料

因為幾百人都驚一架狗車

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

我開過post 講點解唔平日突襲燒狗停車場啦

你睇下啲人回咩，話驚燒曬會變曬用貨van仲難知道啲狗嚟，我屌

貨van 運狗咪燒貨van，到時佢用得乜？的士

大量雞尾酒

一個人帶唔到咁多

用貨van嗰啲班仆街運唔到裝備，我都想知到時佢哋點行動，不過啲人竟然係用用曬偽裝車仲危險嚟ban我，曬氣

出得街就唔會得一架，除非平時佢地遁邏果陣先會有個體戶

tuuuui

架野防火
點解唔用7彈

就係得一架巡過都嚇走幾百人

你老味，巴士都有時間表等巴士都唔會一個人

一洗就甩換玻璃搞掂

用彩彈扔去檔風玻璃, 佢架車己經開唔到啦

成日見啲吉狗車停喺路邊

同埋狗隻停車場其實好難攻牆太高，掉左入去都掉唔遠

但一日唔撚搞狗車一日都冇得玩你老味，由尖沙咀行去土瓜灣一野周曬衰D講句，你班人走曬之後打完人，上埋條女出火先渣車都夠時間

平時掉對面太低成本打仗先掉又埋唔到身

之前個「警署停車場只要一受破壞就免告暴動罪」笑話仲有冇人記得

但無咩意思，借車已經得，之後買返100架都仲得
盞益左佢哋有新車坐

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

前線大隻真係少
拋石都無咩力
時間又長

倒後鏡有撚用咩 佢唔睇鏡直接撞都得

係就係
埋唔到車身講__咩

水魔法瓶出過啦

到時用富豪雪糕車

Push

你老味仲難過火魔

所以唔係要有得整，係要報廢如果燒埋van 仔同旅遊巴仲有冇人敢租？

我睇過一套戲,但唔記得套戲叫咩名,其中一幕係咁

有人報警,警局就派一架警車去現場,一到步就成堆人湧上打到果幾個警察仆街,警車都燒埋